Washington Post: 近年毒撚數字大幅上升 30歲或以上嘅青頭仔 高達27%！！

通街都係處（男）

咁處女呢

I won my virginity!

正常啦
D女拳左膠咁既樣真係屌唔落

我好想做愛啊

最想要、體能最好個段18-30無得仆好慘

巜升中四了》。。。

世界瘋狂了，咁都好事，少衝動少d不必要既出世

冇Female sex partners姐
有Male sex partners

搵個洞插住先

台灣生育率都好低
個個應該生嗰個年紀唔生

扑野同生兩回事黎

唔通叫雞咩,呢啲一開始咗就同打飛機一樣返唔到轉頭.

人類滅絕計劃

如果猛咁做
點戴套做足避孕都出事啦

一係你話個個紮晒或者有左就走去落嘅啫

標題錯咗
幅圖係講30歲以下冇扑過嘢嘅男性

係得香港人先話去到外面先好生啫,但冇諗到個後裔係咪真係想出世

生仔係要負責任
絕對唔同意冇規劃之下生

你放心,大把人冇規劃,純粹係自己想要啫

再加上,依個post和裡面的回應
可以肯定人類唔駛100年就會滅絕或被伊斯蘭化哂

根本佢形容條友似係弱智 關咩毒撚事呀仲要net 2000正評

再加上,而家社會愈來愈多標籤(例如:裡面提及新一代所使用的A0)、自私和偏見
所以,肯定人類唔駛100年,就會被滅絕或全面被伊斯蘭化哂

人類唔會滅 全世界養緊班非洲一拖十
發達國家pk姐

如果唔小心死左，成世無抽插過點算
射哂精落個西到真係好舒服好滿足
無仆過野既人生唔完整

D鬼妹俾D黑鬼日日中出

想知同齡女性係處既%有無5%

若然係要叫嘅話一定係扑鬼妹破處,但如果要戴套嘅話唔算真正破過處!

要成晚不停抽插，射完休息十分鐘傾下計硬左又插，搞完訓醒一起身燈都未開又插，全日不停搞，條J一硬就要放入去個西到
你地未來老婆就係咁日日俾人搞緊，搞左十幾年先同你結婚

毒撚就係assume個個都係處/少經驗，好樣應該係0%，正常中下可能都有1%，樣7肥婆咪99%

好似fallout啲女賊咁

大幅下降27%

貧富懸殊太嚴重啦
一個有錢靚仔既屌9條女
9個毒撚搶一條女

點解你會睇到做三十歲或以上

多謝smartphone帶起女性消費做主導嘅年代
基本上你一出世係男人已經等重刷

咁可能係連同性性接觸都冇機會就真係最撚慘

移居新北市

而家d女好淫，搞過幾多個真係好難想像
有d望落好乖，識落先知係個淫娃
處女都可以幫過好多仔打J/hk
所以唔好知咁多野好d

18歲前可能扑過

發達國家與地區一定PK硬

不過,等人類過到武肺依關先
同埋,今次武肺係一件完全改變人類的工具嚟